查實巫師系列主角係咪智力有d問題

佢有個咁撚屈機既亞克席法印唔撚識點運用架喎

求其對個有錢佬講俾撚晒d錢我,淨係靠呢招皇帝都有得做

佢有咁方便既招唔用,走去幫人殺d咁危險既怪物搵得雞碎咁多,好似有超能力仲要返工咁弱智

witcher有宗旨架嘛, 你估好似普通人咁鳩下鳩下過日子咩

故仔有講其他派系有做樓豬講既事，不過大部份都失敗而且處死左，主角個派人個個都幾乖，可能都係呀爺爺教得好

因為佢眼裏唔係得錢

巫師唔夠卒仔打

笑到仆街

佢有兩個有錢都屌唔到嘅女

個招唔係個個都work
好似係

守衛勁到仆街，一出手就被人圍死啦

好似有個設定係只對D意志唔堅定既人有用

超人都要返工

蜘蛛俠都要返學